Este es el primer documento del repositorio.

Es un _readme_ creado directamente desde GitLab

Completo este documento con alguna línea

Un nuevo cambio

Seguimos editando el archivo. Esta vez desde Windows y Vscode

No olvidar configurar user name y email

### Comprobación de credenciales

### Usar credential.helper
Para no tener que introducirlas siempre

```
git config --global credential.helper wincred
```

### Comprobación

Este nuevo stage+commit+push no debería pedir credenciales